唔識腦魔嘅人 會叫腦魔icon做咩？

是咁的 我係咁用腦魔icon 覆wts app
條女係咁問我做咩成日send個薯仔icon比佢

甲由

又幾似

bubuji

<<<<紫薯

好耐之前舊登有個post
用腦魔整咗堆長輩圖
之後巴打阿媽問佢做咩sd隻甲由俾佢

我阿媽話係伸脷嗰隻野

薯仔都明 曱甴真係似咩

一路都唔知腦魔其實係咩物種黎
近排越睇越似由下望上黎既蛋蛋 仲見到j毛

屌你

屌你，我明明係蛋蛋

腦魔是香港的孩子

有個女仔friend話係豆

麥記滑嘟嘟

點解你會用呢個角度望蛋

咁就過左十年…

撚